2018DSE嘅你，可以睇下

呢排上IG見到好多人都已經last day咗，
last day亦代表咗你地再過多兩個月左右，
就要考DSE。
我係2017DSE，係一個讀唔成書嘅人
記得上年個個溫緊書嘅時候，
我仲係到打緊機 日夜癲倒
考試前一個鐘仲係到煲緊劇，
考試早走嘅人
（以上內容其實唔重要
但係就連我呢個完全放棄嘅人都感受到極大嘅壓力
我相信有溫書/著緊DSE嘅同學嘅壓力可想而知有幾大
我唔知手機/電腦前嘅你溫書好唔好。
但我相信就算成績好唔好都好，
你嘅長處/優點一定會有地方可以用得著！
也許你搵唔到你嘅理想職業，
但夠養自己（或女友/老婆）就得啦，係咪？
睇到黎呢到，我只係想同準備緊考試嘅你地講，
2018DSE fighters, 加油！唔好俾壓力打低你地！
唔好俾俗世眼光影響你地！喺呢兩個月盡力溫書！
（雖然係我把口講出黎無乜影響力）
博盡無悔！唔好俾人睇死！
加油吧